[{"question": "https://www.zhihu.com/question/35297594", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35297594/answer/578437874", "content": "\n\u600e\u4e48\u5316\u773c\u5986\u663e\u5f97\u773c\u775b\u5f88\u5927\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305053956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305053956/answer/547761640", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u52a8\u7269\u51e0\u4e4e\u4e00\u81f4\u5730\u8fdb\u5316\u6210\u62c9\u7684\u5c4e\u662f\u81ed\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309079884", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309079884/answer/584510328", "content": "\n\u4f60\u6700\u6000\u5ff5\u54ea\u90e8\u7535\u89c6\u5267\u7ed9\u4f60\u7684\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19597229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19597229/answer/583663592", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u5f88\u591a\u5973\u5b69\u662f\u5927\u53d4\u63a7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306157834", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306157834/answer/584125490", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u56fd\u4ea7\u52a8\u753b\u7247\u300a\u9886\u98ce\u8005\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47718490", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47718490/answer/579580576", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u624d\u662f\u771f\u6b63\u7684\u5403\u8d27\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37058962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37058962/answer/576169739", "content": "\n\u957f\u5f97\u80d6\u5374\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309770519", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309770519/answer/581653075", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u82f9\u679c\u516c\u53f8 2019 \u5e74\u4e0e\u8d3e\u6a1f\u67ef\u5408\u4f5c\u4f7f\u7528iPhone XS\u62cd\u6444\u7684\u300a\u4e00\u4e2a\u6876\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295523340", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295523340/answer/582339796", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u52a8\u753b\u7535\u5f71\u300a\u767d\u86c7\uff1a\u7f18\u8d77\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309974163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309974163/answer/580095040", "content": "\n\u5f20\u4e91\u96f7\u66fe\u8bf4\u300c\u4e00\u665a\u4e0a\u4e09\u5341\u591a\u5f20\u75c5\u5371\u901a\u77e5\u4e66\u300d\uff0c\u77ed\u65f6\u95f4\u591a\u6b21\u7ed9\u75c5\u4eba\u4e0b\u53d1\u75c5\u5371\u901a\u77e5\u4e66\u7684\u6807\u51c6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63961882", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63961882/answer/578524059", "content": "\n\u4f5c\u4e3a\u822a\u7a7a\u516c\u53f8\u771f\u6b63\u7684\u8d85\u7ea7 VIP \u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308513744", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308513744/answer/574025363", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5927\u5e74\u521d\u4e00\u5373\u5c06\u4e0a\u6620\u7684\u7535\u5f71\u300a\u6d41\u6d6a\u5730\u7403\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308305244", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308305244/answer/569090001", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4f60\u76f8\u89c1\u6068\u665a\u7684\u91d1\u878d\u5b66\u6216\u7ecf\u6d4e\u5b66\u65b9\u9762\u4e66\u7c4d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268812229", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268812229/answer/530936455", "content": "\n\u5e74\u8f7b\u7238\u7238\u4ece\u611f\u60c5\u4e0a\u66f4\u559c\u6b22\u5973\u513f\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306735384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306735384/answer/578026008", "content": "\n\u5927\u6c5f\u5927\u6cb3\u5c0f\u8bf4\u7ed3\u5c40\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308554354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308554354/answer/584367143", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u652f\u4ed8\u5b9d\u7684\u96c6\u4e94\u798f\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310422565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310422565/answer/584026618", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u6768\u4e0e\u7981\u836f\u68c0\u6d4b\u5458\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\uff0c\u6216\u5c06\u906d\u7ec8\u751f\u7981\u8d5b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310422565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310422565/answer/584253533", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u6768\u4e0e\u7981\u836f\u68c0\u6d4b\u5458\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\uff0c\u6216\u5c06\u906d\u7ec8\u751f\u7981\u8d5b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56375334", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56375334/answer/581751002", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u6700\u6f02\u4eae\u7684 Excel \u8868\u683c\u4ec0\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/274944457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/274944457/answer/579492201", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8054\u60f3\u9010\u6e10\u6ca1\u843d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/300087400", "answer": "https://www.zhihu.com/question/300087400/answer/538821972", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u91cd\u8fd4\u8054\u5408\u56fd\u6ca1\u6709\u88ab\u5f53\u65f6\u7684\u4e94\u5e38\u4e00\u7968\u5426\u51b3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/284237208", "answer": "https://www.zhihu.com/question/284237208/answer/583028475", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u9002\u7528\u4e8e\u548c\u8001\u516c/\u7537\u7968\u6492\u5a07\u7684\u53ef\u7231\u8868\u60c5\u5305\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310469634", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310469634/answer/584031142", "content": "\n2018\u5e74\uff0c\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7a81\u5982\u5176\u6765\u7684\u611f\u609f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304624564", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304624564/answer/574736590", "content": "\n\u6e38\u620f\u7a0b\u5e8f\u5458\u7684\u6838\u5fc3\u7ade\u4e89\u529b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295600962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295600962/answer/584182619", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u5403\u7af9\u9f20\u7684\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u6ca1\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310353421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310353421/answer/583244099", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u675c\u514b\u5927\u5b66\u751f\u7269\u7edf\u8ba1\u7cfb\u529d\u963b\u4e2d\u56fd\u5b66\u751f\u5728\u5b66\u7cfb\u5927\u697c\u5185\u8bb2\u4e2d\u6587\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309939343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309939343/answer/582833822", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u5373\u523b\u7535\u97f3\u300b\u7684\u7b2c\u4e5d\u671f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310422565", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310422565/answer/583753688", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5b59\u6768\u4e0e\u7981\u836f\u68c0\u6d4b\u5458\u53d1\u751f\u51b2\u7a81\uff0c\u6216\u5c06\u906d\u7ec8\u751f\u7981\u8d5b\u7684\u4f20\u95fb\uff0c\u771f\u5b9e\u60c5\u51b5\u5982\u4f55\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30214063", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30214063/answer/583413167", "content": "\n\u4e1c\u4e9a\u4eba\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6d3b\u5f97\u7d2f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309916320", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309916320/answer/580811188", "content": "\n\u65af\u8482\u82ac-\u5e93\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u641e\u7b11\u7684\u955c\u5934\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41822206", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41822206/answer/571425665", "content": "\n\u6709\u4ec0\u4e48\u7b11\u8bdd\u53ef\u4ee5\u7b11\u4e00\u8f88\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310218181", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310218181/answer/581658492", "content": "\n\u600e\u4e48\u770b\u5f85\u9ec4\u81f4\u5217\u5728\u97e9\u56fd\u7efc\u827a\u8282\u76ee\u4e2d\uff0c\u79f0\u6709\u524d\u8f88\u6b4c\u624b\u544a\u8bc9\u8fc7\u81ea\u5df1\u4e2d\u56fd\u7a7a\u6c14\u6c34\u8d28\u4e0d\u597d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309266743", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309266743/answer/582604672", "content": "\niOS \u662f\u4e0d\u662f\u6bd4 Android \u66f4\u6d41\u7545\uff1f\u5982\u679c\u662f\uff0c\u539f\u7406\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308539384", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308539384/answer/570922605", "content": "\n\u534e\u4e3a\u9e92\u9e9f CPU \u7684\u6307\u4ee4\u96c6\u662f\u4ece\u54ea\u56fd\u54ea\u5bb6\u516c\u53f8\u4e70\u6765\u7684\u6280\u672f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295918268", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295918268/answer/577635488", "content": "\nNBA \u7403\u5458\u662f\u600e\u6837\u7ec3\u51fa\u6765\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28247984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28247984/answer/581538198", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u89c9\u5230\u300c\u4e2d\u56fd\u5f3a\u5927\u4e86\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/302310433", "answer": "https://www.zhihu.com/question/302310433/answer/581465689", "content": "\n\u66fe\u7ecf\u73ed\u4e0a\u7684\u7b2c\u4e00\u540d\u73b0\u5728\u600e\u4e48\u6837\u4e86\uff1f\u662f\u73ed\u4e0a\u6700\u6210\u529f\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/271135885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/271135885/answer/579170757", "content": "\n\u65e5\u672c\u4eba\u77e5\u9053\u81ea\u5df1\u88ab\u79f0\u4e3a\u300c\u65e5\u672c\u9b3c\u5b50\u300d\u3001\u300c\u9b3c\u5b50\u300d\u3001\u300c\u5c0f\u65e5\u672c\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19859548", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19859548/answer/578509092", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u662f\u540c\u4e8b\u6253\u6b7b\u90fd\u4e0d\u4f1a\u8ddf\u4f60\u8bf4\u7684\u300c\u804c\u573a\u5957\u8def\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/577457825", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263813215", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263813215/answer/568130580", "content": "\n\u5047\u5982\u592a\u9633\u7acb\u523b\u6d88\u5931\u4e86\uff0c\u5730\u7403\u80fd\u6491\u51e0\u79d2\uff1f\u5730\u7403\u4eba\u80fd\u6491\u51e0\u79d2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/279343098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/279343098/answer/554697708", "content": "\n\u5728\u738b\u8005\u8363\u8000\u91cc\uff0c\u961f\u53cb\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u610f\u60f3\u4e0d\u5230\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304904701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304904701/answer/576671927", "content": "\n\u67e5\u5b8c2018\u5e74\u6ce8\u518c\u4f1a\u8ba1\u5e08\uff08CPA\uff09\u8003\u8bd5\u6210\u7ee9\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61089515", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61089515/answer/571712357", "content": "\n\u5a01\u58eb\u5fcc\u600e\u4e48\u559d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/293908454", "answer": "https://www.zhihu.com/question/293908454/answer/562088986", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u89c9\u8ddf\u5973\uff08\u7537\uff09\u670b\u53cb\u4e09\u89c2\u4e0d\u5408\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33572627", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33572627/answer/564931264", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u8bef\u89e3\u6700\u5927\u7684\u4e00\u4e2a\u5386\u53f2\u4eba\u7269\u662f\u8c01\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263416200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263416200/answer/557272231", "content": "\n\u6218\u4e89\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u8822\u5230\u4ee4\u4eba\u7a92\u606f\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295600962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295600962/answer/563117638", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u5403\u7af9\u9f20\u7684\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u6ca1\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29023850", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29023850/answer/562920222", "content": "\n\u5173\u4e8e\u8003\u7814\uff0c\u5b66\u957f\u5b66\u59d0\u6709\u4ec0\u4e48\u5bf9\u540e\u6765\u8003\u7814\u4eba\u7684\u5efa\u8bae\u6216\u8005\u5fe0\u544a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62171719", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62171719/answer/557855834", "content": "\n\u300a\u738b\u8005\u8363\u8000\u300b\u91cc\u6709\u54ea\u4e9b\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20282222", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20282222/answer/524878704", "content": "\n\u600e\u6837\u8ba4\u8bc6\u6bd4\u4f60\u4f18\u79c0\u7684\u4eba\u5e76\u548c\u4ed6\u4eec\u6210\u4e3a\u670b\u53cb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/281901147", "answer": "https://www.zhihu.com/question/281901147/answer/427864495", "content": "\nNBA \u6709\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e3a\u4eba\u77e5\u7684\u573a\u5916\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19584885", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19584885/answer/20530524", "content": "\n\u5982\u4f55\u51cf\u5c11\u8eab\u4e0a\u7684\u9759\u7535\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/40172822", "answer": "https://www.zhihu.com/question/40172822/answer/359227876", "content": "\n\u5927\u82f1\u5e1d\u56fd\u7684\u73b0\u72b6\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/303902100", "answer": "https://www.zhihu.com/question/303902100/answer/555488333", "content": "\n\u5065\u8eab\u623f\u4f1a\u770b\u5230\u7537\u751f\u7a7f\u7d27\u8eab\u88e4\uff0c\u518d\u5957\u4e2a\u77ed\u88e4\uff0c\u662f\u5426\u771f\u7684\u6709\u5fc5\u8981\u8fd9\u6837\u7a7f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310188241", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310188241/answer/581347788", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u4e00\u4e2a\u5317\u5927\u6bd5\u4e1a\u751f\u51b3\u5b9a\u53bb\u9001\u5916\u5356\u300b\u4e00\u6587\u5237\u5c4f\uff1f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\u751f\u624d\u503c\u5f97\u4e00\u8fc7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299283753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299283753/answer/574530827", "content": "\n\u6b27\u7f8e\u56fd\u5bb6\u7684\u665a\u4e0a\u6cbb\u5b89\u771f\u7684\u5f88\u5dee\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/275860044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/275860044/answer/576534974", "content": "\n\u771f\u6b63\u7684\u4fc4\u7f57\u65af\u662f\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22525848", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22525848/answer/584065480", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5f20\u5bb6\u8f89\u7684\u6f14\u6280\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309773051", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309773051/answer/582182520", "content": "\n\u4f60\u662f\u4ece\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u51c6\u5907\u5f03\u5267\u300a\u77e5\u5426\u300b\u7684\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/286814283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/286814283/answer/567552677", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u60f3\u7ed3\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/268276029", "answer": "https://www.zhihu.com/question/268276029/answer/582622778", "content": "\n\u8eab\u4e3a\u4e2d\u65e5\u6df7\u8840\u513f\u662f\u600e\u6837\u4e00\u79cd\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/280889172", "answer": "https://www.zhihu.com/question/280889172/answer/545469649", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48 WeGame \u5728\u56fd\u5185\u7ade\u4e89\u4e0d\u8fc7 Steam \uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/292771156", "answer": "https://www.zhihu.com/question/292771156/answer/562328755", "content": "\n\u7535\u8111\u5c0f\u767d\u5982\u4f55\u907f\u514d\u88ab\u5751?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22601673", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22601673/answer/584068790", "content": "\n\u7ecf\u5e38\u8bf4\u7684\u6e2f\u7247\u3001\u6e2f\u5473\uff0c\u5230\u5e95\u4ec0\u4e48\u662f\u300c\u6e2f\u5473\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57449577", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57449577/answer/509029515", "content": "\n\u5927\u9f84\u9752\u5e74\uff0827 \u5c81\uff09\u53bb\u7f8e\u5e1d\u8f6c CS master \u6709\u90a3\u4e9b\u5751\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305142512", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305142512/answer/566032780", "content": "\n\u73b0\u5728(2018.12)\u4e70\u623f\u4e0a\u8f66\u662f\u4e0d\u662f\u5728\u73a9\u5f04\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310249740", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310249740/answer/582494364", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4f26\u7eb3\u5fb7\u7684\u8eab\u4f53\u5929\u8d4b\u90a3\u4e48\u597d\uff0c\u5374\u843d\u5230\u9996\u8f6e 15 \u987a\u4f4d\u624d\u88ab\u9009\u4e2d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/308554354", "answer": "https://www.zhihu.com/question/308554354/answer/581691415", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852019\u5e74\u652f\u4ed8\u5b9d\u7684\u96c6\u4e94\u798f\u6d3b\u52a8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295600962", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295600962/answer/583046772", "content": "\n\u90a3\u4e2a\u5403\u7af9\u9f20\u7684\u534e\u519c\u5144\u5f1f\u6ca1\u6709\u4eba\u89c9\u5f97\u6b8b\u5fcd\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265675232", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265675232/answer/582159782", "content": "\n30 \u5c81\u524d\u5b9e\u73b0\u8d22\u52a1\u81ea\u7531\u7684\u4eba\uff0c\u90fd\u505a\u5bf9\u4e86\u54ea\u4e9b\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/310282161", "answer": "https://www.zhihu.com/question/310282161/answer/582432383", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u6b4c\u624b 2019\u300b\u7b2c\u4e09\u671f\u4e2d\u5434\u9752\u5cf0\u5bf9\u300a\u8d77\u98ce\u4e86\u300b\u7684\u6f14\u7ece\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309546921", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309546921/answer/576829376", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5d14\u6c38\u5143\u63a8\u51fa\u7684\u4ef7\u503c1999\u5143\u7684\u300c\u5d14\u6c38\u5143\u771f\u725b\u725b\u8089\u793c\u76d2\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/304512672", "answer": "https://www.zhihu.com/question/304512672/answer/579816526", "content": "\n\u5982\u4f55\u516b\u5366\u7ae0\u6cfd\u5929\u629b\u552e\u6fb3\u6d32\u8fd1 600 \u5e73\u7c73\u8c6a\u5b85 \u552e\u4ef7\u8d85 1.1 \u4ebf\u5143\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/295352845", "answer": "https://www.zhihu.com/question/295352845/answer/577371615", "content": "\n\u82f9\u679c\u516c\u53f8\u5728 2019 \u5e74\u4f1a\u79fb\u9664 iPhone \u7684\u300c\u5218\u6d77\u300d\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/285586045", "answer": "https://www.zhihu.com/question/285586045/answer/567233988", "content": "\n\u4e00\u884c\u4ee3\u7801\u53ef\u4ee5\u505a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/309459573", "answer": "https://www.zhihu.com/question/309459573/answer/577154408", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u8352\u8bde\u5f88\u90aa\u6027\u7684\u56fd\u4ea7\u7535\u5f71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/272065178", "answer": "https://www.zhihu.com/question/272065178/answer/569792400", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7956\u4f20\u4ee3\u7801\u88ab\u79f0\u4e3a\u5c4e\u5c71\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67276209", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67276209/answer/302075421", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u540d\u7684\u9ed1\u5403\u9ed1\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266508339", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266508339/answer/559496339", "content": "\n\u4e2d\u97e9\u4e24\u56fd\u6d41\u884c\u4e50\u575b\u9876\u5c16\u6b4c\u624b\u5bf9\u6bd4\uff0c\u8c01\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306372279", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306372279/answer/570835982", "content": "\n\u90b9\u5e02\u660e\u548c\u7ecf\u5e38\u5065\u8eab\u5065\u58ee\u7537\u6027\u6253\u67b6\u8c01\u80fd\u8d62\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59750864", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59750864/answer/544460034", "content": "\n\u718a\u732b\u70e7\u9999\u5f53\u5e74\u6709\u591a\u51f6\u6b8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/270883846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/270883846/answer/564907783", "content": "\n\u54ea\u672c\u4e66\u662f\u4f60\u53ea\u8981\u6709\u673a\u4f1a\u5c31\u4f1a\u5f3a\u70c8\u63a8\u8350\u7684\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/305123541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/305123541/answer/557614266", "content": "\n\u97e6\u65af\u83b1\u5bb6\u4e3a\u4ec0\u4e48\u90a3\u4e48\u7a77\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/306062457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/306062457/answer/555991041", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 2018 \u5e74\u672b\u98ce\u9761\u7f51\u7edc\u7684\u300c\u516d\u5b66\u5bb6\u300d\u72c2\u6b22\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26380791", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26380791/answer/546223418", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u7684\u7f51\u7ad9\uff0c\u8ba9\u4eba\u7b2c\u4e00\u773c\u770b\u4e86\u5c31\u6026\u7136\u5fc3\u52a8\uff0c\u6d41\u8fde\u5fd8\u8fd4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/298118706", "answer": "https://www.zhihu.com/question/298118706/answer/525949580", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u7236\u6bcd\u4f1a\u62d2\u7edd\u6d17\u7897\u673a\u3001\u626b\u5730\u673a\u5668\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299696903", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299696903/answer/518206213", "content": "\n\u4e8c\u6218\u65f6\u671f\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u60ca\u53f9\u7684\u795e\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59351128", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59351128/answer/539227142", "content": "\n\u666e\u901a\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u548c\u5927\u795e\u7ea7\u7684\u7a0b\u5e8f\u5458\u6709\u4ec0\u4e48\u533a\u522b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60921684", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60921684/answer/239596946", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u503c\u5f97\u4e00\u8bfb\u7684\u70c2\u4e66\uff1f\u5b83\u4eec\u5206\u522b\u70c2\u5728\u54ea\u91cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/288389124", "answer": "https://www.zhihu.com/question/288389124/answer/524851996", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u4e09\u4f53 \u00b7 \u9ed1\u6697\u68ee\u6797\u300b\u4e2d\u56db\u4e2a\u9762\u58c1\u8005?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/299113953", "answer": "https://www.zhihu.com/question/299113953/answer/517404999", "content": "\n\u6bcf\u4e2a\u6708\u7684\u5de5\u8d44\u5230\u8d26\u5c31\u9a6c\u4e0a\u8f6c\u5165\u4f59\u989d\u5b9d\uff0c\u4f1a\u5f71\u54cd\u4ee5\u540e\u623f\u8d37\u7684\u94f6\u884c\u6d41\u6c34\u8bc1\u660e\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/264509489", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/276770050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/276770050/answer/390324795", "content": "\n\u6709\u5403\u8d27\u77e5\u53cb\u4eec\u8c08\u8c08\uff0c\u5f17\u5217\u7f57\u662f\u4f60\u4eec\u5403\u8fc7\u6700\u597d\u5403\u7684\u5de7\u514b\u529b\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39059076", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39059076/answer/129541103", "content": "\n\u548c\u65e5\u672c\u7537\u751f\u8c08\u604b\u7231\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23745685", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23745685/answer/264257782", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u66f2\u5a49\u5a77?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19561436", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19561436/answer/39201434", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u793e\u4f1a\u5b66\u8457\u4f5c\u503c\u5f97\u63a8\u8350\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49649714", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49649714/answer/117082371", "content": "\n\u9ad8\u901f\u516c\u8def\u8981\u53d1\u751f\u8f66\u7978\u4e86\uff0c\u662f\u8be5\u6253\u65b9\u5411\u8fd8\u662f\u649e\u4e0a\u53bb\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22475842", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22475842/answer/35028942", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5965\u8fea\u53cc\u94bb\u7684\u8ff7\u4f60\u56db\u9a71\u8f66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29785948", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29785948/answer/66789620", "content": "\n\u67ec\u57d4\u5be8\u4e3a\u4ec0\u4e48\u8d2b\u7a77\uff1f\n"}]